{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이시그니처펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 チェックアウトは午前11時です。 予約した人数以上に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が追加で発生することがあります。 もし最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。 ペンション以外はペットと一緒に宿泊することはできません。この場合も払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ペンション利用のため、入室および退室時間を順守してください。 客室及び周辺の施設をご利用の際、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客の責任となります。 毀損や紛失による損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ご予約の客室は禁煙でプールをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上の追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以上の追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットと一緒に宿泊することはできません。また、ペットと一緒に宿泊した場合の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用については、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用に際しては、施設物の毀損や紛失に注意してください。毀損や紛失による損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの料金表が間違っていた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約したペンションの料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？プールは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の客室は禁煙です。プールは利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 570
    }
}